補習學生隻腳激臭 點算？

是咁的
小弟我係自己屋企幫人補習
有個學生聽教聽話
家長又好易話為
但有個大問題
就係個學生隻腳真係好臭

試過幫佢對鞋噴殺菌劑
試過對住佢隻腳噴止汗劑
都無用
有無巴打教下我點做

寫信俾佢老母

奶哂佢啲腳汗再互含

口水可以消毒....
你試下奶下/吐D口水落去

奶到隻腳香

不如咁講 試下清潔好隻腳 對鞋入面噴火酒 再換純棉吸汗既襪

係咪學生妹?
如果係你可以幫佢洗下隻腳

搵對絲襪笠住佢

就係你呢D懶好笑既comment搞到D想認真討論既post冇人認真,
我估你現實都係D on9仔黎，不如你去番香討,ok?

試下講：好悶啊～不如我地去洗腳囉

勁好笑

女既話

搵d 解決腳臭既product send畀佢媽媽 友善地講

個學生幾歲？
男定女？

16 歲，女

學生妹

屌你個閪，扮樓主

認真答
洗鞋 換襪
熱醋浸腳 可以殺菌

重有雖然係小數例子
但會唔會係隻腳有傷口或者含膿發炎？
早幾年我甲溝炎又係臭到仆街

女嘅可以奶

Dont copy my idea

對住佢隻腳噴些汗劑剩係幻想下都已經笑到癲

上連登認真討論

好唔自然呀屌 咩活動黎

認真答：屌！用愛膚堅啦！